港女咁高竇，不如喺中環搞個搶鮑山比賽有冇得諗?

將所有臭雞港女好似平安包咁一隻隻咁掛起，觀音兵同狗公就邊爬邊摘鮑

一於改名叫平氨鮑，寓意港女波平兼臭西

......

10/10!!!

無C唔比做包

支持

諗到個av新主題

棋靈王搶鮑山

衲Dee高質

好想報名了

終於高質返一次

海味舖公然侮辱女性

艾滔滔列阿吉WITH YOU

納狗終於講返d人話

高汁post

衲dee高質起上嚟 真係唔講得笑

港男無份參加
洋腸就免費參賽

個山咁平點撚樣爬，靠lin頭呀？

笑撚到我

氨（粵拼：on1），又叫做氨氣或者阿摩尼亞，係氮同氫嘅化合物，分子式係NH3。佢喺室溫下呈氣態，無色兼帶有強烈而刺激嘅氣味，密度細過空氣，易溶落水，但唔容易解離，佢嘅水溶液係弱鹼性。

阿摩尼亞

屌你老味你年年開同一個post悶唔悶

年經

尊重返女性啦

入場費幾多

小籠包

一隻隻臭雞 hi到都要洗手 不了不了

食完係咪要掉落個袋？

口水雞 唔知係幾多手口水～

睇住又俾啲女權撚屌你

留名待報名

果然到咗佛誕 老衲就變得強大

攀石高難度果d，都係得粒野俾手指扣住

坐山應該好搖

平氨鮑: 故名思義, 氨的氣味是尿味, 意思即是港女的鮑魚有很強烈的尿臭味